QP轉制 之前申請嘅CEF點算

QP轉制 之前申請嘅CEF點算 4個modules未考曬 咁遲啲考新制仲有無得claim

冇架啦